初戀EX同我分咗手三年已經換咗兩個男朋友

最近聽朋友講佢又識到個新嘅
我就仲係自己一個
三年又三年
究竟發生咩事
人地已經換左兩個，點解我仲喺自己一個

其實3年兩個唔算多啦

你羨慕佢條仔有閪屌
定係恨你無得屌更多閪？

關你撚事咩

唉，我係諗緊點解我仲係自己一個
咁睇唔開

港女黎講算少咖啦

我個個分手一個星期有新仔啦

ching都好辛苦

塊閪鬆撚哂

而加我係外國讀緊書
冇喇

咁咪仲好囉 證明佢對你都無留戀 佢寧願換畫都唔去搵你 咁你仲有咩理由要原地企喺到？
利申過來人

ching辛苦了

我自己都唔知自己做緊乜嘢
過左咁耐都仲係原地企喺度
人哋都已經繼續向前行
自己就仲係咁摺

其實我嗰件呢 我連死因係咩都唔知 佢淨係一味話唔夾唔想一齊 我直頭唔知佢係咪有第二個。講真ching你嘅情況易處理好多 你ex反正都已經有新仔 係一個好好嘅動力比你去逃出呢個困局 你已經無野需要顧慮 如果佢要搵你嘅一早搵左啦 所以唔好怪我長氣 趁你仲有機會活得好啲 就為自己著想下

明白明白，淨係覺得自己好廢
人地都開始到新戀情
我就仲係原地踏步分手之後乜都冇變

老實講啦，就算佢搵我，我都唔會同佢復合
差左知道佢又有新男朋友，有少少感慨姐
希望上尼嗌完又有勇氣再次面對生活

你去外國讀書果下已經赢左佢成條街 仲留戀佢做乜

同ex分左手4年，5，6個都黎緊頭lu

廢嘅係佢唔係你 起碼你有認真為呢段關係著想 而唔係要諗點樣放棄呢段關係 今次經歷證明左Ching要用啲心機會搵個更適合你嘅人 要變嘅唔係你對愛情嘅認真 而係要改變你識對象嘅睇法 例如係大家夾唔夾/生活上協調/溝通模式 我好多朋友拍6年都一下子分手 就係因為大家無諗過對方係咪真係夾 所以呢個係上天比你嘅hallelujah chance

我知佢喺香港讀asso

師兄辛苦了

哲學撚

放低左架啦
佢要嘅可能唔係愛情

明白，多謝師兄指點迷津
可惜我嗰科都係冇咩女仔讀

同埋亞洲男仔去到外國都係食物鏈最低點
睇尼都冇咩希望

可能喇，我哋永遠都唔知啲女個腦諗緊乜嘢

分左手十年,對面換左4-5次畫
自己仲係孤身一人

有好多女人拍拖只係為左可以同人講佢拍緊拖，IG打卡

試下識D拉丁裔，佢地冇咁歧視亞裔

係時候放過自己啦

咁㗎女唔識評論

多謝鼓勵
連登有愛

其實就3年前已經分左手，果時我係asso yr1，EX就中6

諗返嗰時都估唔到自己會去外國
而且屋企人仲幫我申請埋居留權

我個人唔係咁鍾意鬼妹

亞洲女人好狡猾

我明，但係我都係傾向亞洲女仔多啲

初戀ex同我分手幾個月就同另一個一半咗
我都係異地讀書 好明白個種失落感同孤單
加油吧

師兄 一齊加油

好～出～奇～啊～ 有閪就有拖拍ga啦

btw 加油巴打

最好的尚未來臨

香港地，女仔搵男朋友真係易個男仔搵女朋友

呢樣嘢我已經唔信
唯有自己做好啲
希望可以有改善

分左一年多少少 個ex換左3條仔

共勉之

即係咩呀？
雞囉
咁留戀隻雞嚟做咩？

師兄你唔好咁現實喇
講真話永遠都係最難聽

明白，大家加油

點解咁現實？
因為現實比小說更離奇囉
聽過一個更加離譜嘅
有個人同個ex復合
仲話咩係啱嘅人點都會喺返埋一齊
點知之後又散咗同咗第二個一齊